講真食扒唔食全熟不如唔好食

豬扒

good jobs

raw pork

well done

最緊要唔好淋汁，落幾滴美極先完美

鐵板上不如唔好食

會叫佢上碟，之後3成熟

It is fucking RAW!!!!!!!